如果人仔一日跌幾廿個%，cctvb敢唔敢報？

定係出老解資訊管制

有害氣體無害

貶值但價值無跌